連不合作行動都可以比人分化

一開個連登, 冇topic 係726 機場 727 元朗,
都冇人講721 上環 元朗
剩係喺度講地鐵有幾柒, 究竟喺度拗不合作行動
都唔知做緊乜, 政府同三毛睇到笑呀